Hij ging naast me zitten en zei op zijn zachtst stem terwijl hij twee letters opende: "De Szgany heeft me deze gegeven, waarvan ik weet niet waar ze vandaan komen kom, ik zal er natuurlijk voor zorgen.
Zie:"Hij moet naar gekeken hebben het - "de ene is van jou, en van mijn vriend Peter Hawkins, de andere" - hier hij zag de vreemde symbolen toen hij de envelop opende, en de donkere blik kwam in zijn gezicht en zijn ogen brandden kwaadaardig - "de andere is een gemene zaak, een verontwaardiging over vriendschap en gastvrijheid!
het is niet ondertekend.
Nou dus het kan ons niets schelen.
"En hij hield kalm brief en omhul in de vlam van de lamp tot ze werden geconsumeerd.
